1942年日軍佔領香港半島酒店做總督部

1942年日軍佔領香港半島酒店做總督部
2020年國安公署徵用維景酒店臨時辦公

仲衰過日軍

彌敦道9號
豆薴剪個頭

共建大東亞，一起共榮
中國自古以來都係東亞不可分割一部分
有關法律記載於大東亞共榮圈憲法